.TH NAKEDHELP 1 "February 23, 2025"
.SH NAME
nakedhelp \- centre d'aide nakeDeb -- nakeDeb help center
.SH SYNOPSIS
.B nakedhelp
.SH DESCRIPTION
nakedhelp ouvre la documentation nakdDeb avec le navigateur par défaut.
.SH UTILISATION
Lancez simplement -- simply launch
.B nakedhelp
